[集思廣益]我係一條蛇 見到有人連登開po要殺我，點逃生好？

想食宵夜姐，見到條友望到我之後即刻上咗個黃色邪惡笑哈哈嘅網，點算？

醫生有陣化學嘢味，做宵夜不了

椒鹽蛇碌

原來就係你

過黎 我膏你飲酒

請

免了，我知你攏嘢，做咗咁多年蛇，有聽過蛇酒